【Happy Aouar開Party (連豬屌)】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCIX

#StandWithOzil

又 po 燒

聯賽盃可能有份掛

問定先
開party, 牛蛙未
坦, 細爆, 梅屎, papa躝未
拖走到未

之前狂 PO 咪又係兩場英超都冇

達蛇

叫 Alex 都係我地既人

Arsenal love anything "Alex"
Alex Runarsson
Alex Iwobi
Alexis Sanchez
Alexander Hleb
Alex Song
Alexander Lacazette
And the list continues

alex oxlaide chamberlain

想問多點解Raul走咗
Özil仲未有得出？
明明呢度啲前輩個個都話Raul係唯一主因㗎

Alex Scott

想問多次
點解Raul走咗，Özil仲未有得出？
明明呢度啲前輩個個都話Raul係唯一主因㗎

佢肯跟大隊減薪未?

好似瘦左好多咁

情緒低落消瘦了

仲有無？

Alex Fong

Lm

燒個樣虛脫咁

樓主又開膠topic

Alex Morgan

咁依家打343 真係無位比佢踢既

個連豬屌 想點

點解？佢跑動好多㗎喎

買到人未啊達蛇

又未買 賣人 好撚悶呀

(連豬屌)

達狗逼到樓主傻左

Happy Aouar開Party 依也依也噢

有消息未?

你同個丁恩妃一樣咁怨婦

一啲啲消息都冇

牙爆跑動都唔錯
但而家locker都冇埋

純粹引下戰推post 姐
寧願聽奧燒罵戰都唔想聽人講Leno Emi
人都走咗仲講幾個post...

破左冰喇 可以一齊練波

雲加

擾敵

Pepe d汗多到彈晒出黎

入左Gabriel, Willian,Runarsson
Elneny ESR 外借歸隊 +5

但淨係走左一個Emi -1
望就望拿拿聲送走幾件
先會有機會再簽人

跑得多有撚用，帶住個波梅下梅下，無射門，無過人，係英超咁踢食得屎啦，過主去意廢養老啦

咁都有得J

屌計漏左Saliba
即係total +6

而家一啲轉會消息都冇，會唔會陣間有重大轉會消息

一字排開 梅柏坦爆

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
Ex Arsenal youngster Chris Willock is close to joining Huddersfield Town
Huddersfield agree £1m fee with Benfica for Chris Willock as Terriers look to make loan move permanently

3兄弟鬥廢

想知收嗲哥聽晚會去邊個狗竇

文傑畀料

琴晚維拉贏波 完場主場播sweet caroline
好有廠味

可能關呢樣事

個日聽講波佬話英國係咪仲算嚴重
咁唔開返都正常 不過我地就慘了 季票收入

唔講咁多 雲加好波

係咪有人話想換佐真奴

Arsenal最好彩既一日

師兄好激進

唔算
請達先算第一
雲蛇最多第二

唔計政見
其實牙雲幾勁

羅拔神都ankle break佢

唔計踢波
坦狗幾勁

french f*ck

He may have only one assist to his name in the Premier League, but Ozil has created a squad-high 37 chances for team-mates so far this season, three more than next-best Nicolas Pepe despite playing fewer minutes.

Indeed, he has set up 2.3 per 90 minutes compared to Pepe’s 1.9. Lacazette, Dani Ceballos and Joe Willock are next on the list with 1.4.

上季stats，連登仔：廢，跑得多有撚用，梅下梅下

同保定有得揮

其實有D似saka 上場對西咸咁
assit 係auba & c8
G 係laca & nk
但其實助攻前再上一腳都係saka 直線打穿
但賽係stat saka 個名無論G / A 都冇份

洛克哥勁撚到

又新po

咪盲反雲蛇啦

反緊坦

駐守我廠

Ozil

達狗迫害我燒

如果到時李城追和呢，跟住反cup

應該係管理層嘅決定

多謝豬蛇搞到奧燒破唔到紀錄

比人叫收嗲哥收咗

防守咪隱形戰機，攻就要成隊就撚晒佢踼，你估佢球皇牙，過主啦

你迷愛哥

新龍話自己腳法好唔怕踢sweeper keeper 幾時有得睇下膠唔膠

阿狗好忙
今年要捧多兩隊維拉

就算話正選唔岩佢打
後備都值得比番個位佢
但後備都冇
真係關戰術事咩

sor

睇條柒頭反雲就知無料啦

反雲=智障

ZIP爺單飛了

佢係咪黃

冇Alex Sandro

我地半單轉會news都冇

咁後生唔似藍掛

係咁架啦
好出奇牙

之前見佢屌林鄭

你好似唔將冰島廢龍放在眼內咁啵

等deadline

你係咪藍，所以兩個分開做

愛回家深黃
暗星=黃

連加盟片都冇一條
真係不值一提

分身

5:23原來n30都有同c8慶祝
唔打交了

訓練相仲有廢坦

上場咁廢搵鬼買

訓練相有燒 = 唔出
訓練相有坦 = 躝 ???

會唔會對痢仲出坦狗

so哥

諗起都扯扯地

沙拿 vs 坦哥

佢打交咁勁唔知識唔識出鎖技

學天神鎖人單刀？？

第一場已經we love him already

學拉莫狗鎖佢膊頭

debut 救十二碼 再 cs
球隊拎 3 分
係好珍貴

no Alex thx
I hate every Alex

又引戰

牙坦左中堅
殺卡左翼衛

唔好再po 廢龍會畀人屌引戰

應該T仔 阿叔啦 坦狗快啲躝

要幾多個
人地狂出波 迷leno又要受刑

迷奴死晒

ig好黃

換著係第二個龍 呢場應該輸左
不過點解av攻力可以咁廢 已經上黎第二季啦

Big issue. There has been “irregularities” in the test of Luis Suárez for Italian Exam in the University for Perugia. “Suárez got advance questions, he had the passport by cheating”, according to preliminary investigations [Ansa]. Meanwhile, he’s waiting to join Atlético...

打多個都係球球鳩斬，係難頂啲

2020年9月22日 晴
8月頭俾左錢買阿狗fa cup 波衫， 今日仲未收到通知

21？

How much?

+1

誰

個額都幾高

七沢

額高要留陰

呢個好仁

成日做小惡魔

坦克咁撚慢掂閪到咩

出坦立即反達

，你係7仔定kitroom

叔 包皮 雷 頂 鳥

唔怪得今日見到人著av波衫

買件10號印pakho呢個名落去

巴黎人報 :

儘管朗奴高文和阿迪達分別對里昂的 Depay 和 Aouar 感興趣，但目前巴塞和阿仙奴都不急於推進轉會，相關各方都還未進入真正的談判階段。 買家拖的時間越長，他們給出的價格就會越低，里昂很明白這一點並對此感到擔心，他們最後很可能會被搞得措手不及。

官方有冇出龍門橙色嗰件

唔知wo

條友著trezeguet

波衫苦主大聯盟

你拎左仲拎我句野黎玩， 可憐既我仲未收到通知

打去吊吊啦

豬哂d波先買

I love him always

都on9
下季冇武肺牛華值100m
我係里昂先唔急

起碼一個Chanel袋喇

但下如果下季仲有就得番20m
仲要比人追數

下輪踢完利 可以開勝利派對未？

T仔傷幾耐 唔想見到牙坦

Day域子

見維拉球迷都係J佢接實個波
但叫佢唔洗後場組織維拉斬上去就得

要輸8比2 先可以一字排開

佢地賣夠人可以唔賣

要賣一定係今年賣到好價，歐聯有表現，下年里昂歐聯都冇，得法甲，一定跌價，係睇阿狗等唔等得

Leno都幾慘 連外國阿狗都係咁話佢廢
利申覺得廢龍勁啲

希望佢當呢個係推動力繼續進步

果d泰版黎wo

都無人想要佢

咁撚後生又冇乜成績都咁撚臭格真係好撚癲

有 不過佢reject晒

邊間球會咁睇唔開

隊報又炒車
就黎變法國太陽報

你係咪要排過d tier

心繫我廠
值得培養

唔交轉會表姐

車狗想要佢

番黎入波既話慶祝一定癲過艾迪巴約

幾同意有個意見 後備龍要subasic呢d老將咪幾好

全裸鏟草

話唔係咁講既
冰島龍1、2m
就算廢都冇咩損失
萬一勁嘅又可以賣返1-20m出去
Good deal嚟

好開心 啲炸彈就嚟全部一齊躝

想睇

真？

細number得返18號未有人

5就躝

之後世梅贖罪好撚勁

變下個廢龍

係有人散播假消息

電欺carry咋 對曼城差d又輸細梅

牛蛙著住18先
下季10號
派對5號
沙夏黎就著11號

牛蛙登鷳未

沙列巴（u23仔）還返件4號波衫俾埃及派對啦

迷簡迪仲衰過迷愛
唔識防守唔識用波唔識控波嘅垃圾都吹奏

屁屁可唔可以躝 阻住鏡頭

條友真係唔識架喎....

條友唔識玩
睇吓拿卡即刻抄pose

笑4
其實告唔告得入？
講緊告個屋主

如果過嚟慶祝嘅隊友都做呢個姿勢一字排開應該會幾型

呢球其實控得勁柒
不過咁先FAKE鳩左KANTE

青蛙真係唔識㗎

不過欣賞佢處理得幾冷靜 咁嘅年紀唔容易

係 好喜歡巴丁仔

練波傷真係好慘 成日tk

收嗲狗d片條條都萬5人睇
肥肥了

《最新疫情如何影響阿仙奴的財務狀況解釋》：

在4月底，我們對疫情爆發可能在2020年5月31日至2027年期間對阿仙奴財政的影響做出了一些估計。

我們的結論是俱樂部需要得到老闆的幫助才能度過這個夏天，並且很高興地報告克倫克體育娛樂公司(KSE)通過重新融資俱樂部幫助體育場建設的長期債務來提供了一些支持。

《1》【 比賽日 】：

比賽日收入原定於2019-20賽季為9200萬英鎊，但由於俱樂部不得不退還本賽季四場英超比賽的所有入場券，現在已降至7700萬英鎊。

這個數字還包括給季票持有者的兩個預付費杯賽沒進入後面階段的退款。

如果2020年至21賽季繼續空場，就不會有比賽日的收入。 但希望隔四坐一能夠通過政府測試，並被允許應用到本賽季第二場主場對陣錫菲聯的比賽。 不過這將如何影響對座位的需求，尤其是高檔座位的需求尚不清楚。

因此，我們將2000萬英鎊作為一個入坐率約為25%的賽季來估計。 當然，這可能會上升或下降，低於正常預期門限收入的25%，原因是對Box和Club席位收入造成了不成比例的負面影響。 還應注意的是，舉辦這些比賽的費用將相當高，因為俱樂部需要一支龐大的管理隊伍，購買個人防護設備和安全設備，並管理新的票務安排。

《2》【 轉播收入 】：

據估計，阿仙奴在英超賽季的廣播收入約為1.5億英鎊，排在第八位。 英超的海外轉播合約的價值略有提升，儘管也比18/19賽季差。

據估計，上賽季在歐霸中的收入約為1900萬英鎊。 與19/20的三十二強被淘汰相比，這是對再上個賽季獲得的3500萬收入的一個相當大的削減，當時到達了決賽。

因此，估計廣播收入總額約為1.69億英鎊。
然而，據廣泛報導，由於疫情，英超聯賽已經與英國和海外轉播合作夥伴就2019/2020賽季達成了6億的退款。 這將使阿仙奴的收入減少約3300萬英鎊。 據報導，這種退款的現金要到2022年，在當前三年的電視播出週期結束時才能收回。

預計歐足聯也會給他們的轉播商一些退款，所以估計歐足聯的1900萬英鎊可能會減少一些。

我們假設2021年相同的轉播收入沒有任何退款。 轉播收入是一種可能面臨壓力的收入流，許多潛在的變量，包括2020/21賽季更加緊湊，以及海外版權持有人尋求減少付款或無法支付。 因此，這也是一個可能進一步減少的數字。

唔掂嘅下季咪追返Raya

《3》【 商業收入 】：

我們曾預計贊助商的收入將減少12.5%，因為一些贊助商會尋求退款和延期付款，但現在隨著俱樂部贏得足總杯，這個數字有所下降。 估計這會非常困難，因為它將依賴於阿仙奴和贊助商是否達成自願協議，如何共度難關的程度。 主要與 Adidas 贊助協議和阿聯酋航空不可抗力條款是否被同意。 不會有海外夏季巡迴賽，這是一個特別有利於大型贊助商的活動，是這些商業協議的一部分。

《4》【成本】：

工資——> 我們已經將2020年的預算從2.3億英鎊降低到2.19億英鎊。 我們認為是由於大多數球員同意減薪12.5%，而俱樂部14人的高級管理團隊同意減薪30%(為期12個月)，2020年4月和5月的工資每月減少約250萬英鎊。

此外，我們最初的估計要支出艾美利和他的團隊18個月的薪水(1200萬英鎊)，而艾美利現在已經在維拉利爾找到了一個新職位，所以我們把這個預算削減到了 400萬英鎊。

然而，隨著阿仙奴拿到歐霸資格，球員們將只接受7.5%的工資削減，另外5%的工資恢復到2020/21年的水平。

在2020/21賽季，我們假設球員的工資總體上不會有淨變化，新簽球員的工資和離隊球員的工資都會相應增加，儘管未來幾週的轉會活動可能會改變這一點。 由於艾美利沒有任何遣散費，在7月份賽季結束前還有3個月的工資儲蓄，加上最近的管理層變動和裁員，我們的估計降至2.12億英鎊。

對於一間即將進入歐霸盃第四個年頭、面臨全球疫情的俱樂部來說，工資賬單明顯過高，不過慶幸的是明年夏天奧斯爾1800萬英鎊的年薪將從工資表中剔除，屆時工資將 大幅下降。

無睇何蛇暗星了

睇who

體嘢好似都唔錯

希望唔好係法藉後衛著，係就大獲

愛狗不得不讚佢係巴乙買咗馬丁

有冇搞錯一拎就拎巴哥出黎對比

拿卡真係成個弱智仔咁款
好彩青🐸無做埋一份 唔係嘅話顯得更加弱智

悲傷回憶

佢跣腳姐 邊係fake
不過狂跑半場仲要咁冷靜真係超班

宜家里昂等錢洗

打去問啦 班友收左錢點會同你急

都話唔係佢負責買人囉

唔會漏咗單咁戇鳩掛

係Cagigao睇中佢

里昂無歐洲賽踢 今季開季又閪 班波已經唔係幾棍踢
人工係問題 其實佢地先最等錢洗
歐霸都無得踢

你又廠迷又fox迷聯賽杯點算

其實我上星期問左，佢話今個星期有， 等埋今個星期都無先再問佢佢哋

你咪理啦

廢雲迷：殺卡廢拿細梅咁撚廢 一定唔係雲加買
廢雲迷：雲加好波 買羊

已讀不回

咁50M分十期俾啦
佢拎條數去轉現金都有40M收返啦

又盲反愛蛇

好既就唔關愛蛇事
唔好既就屌你愛狗

班迷雲狗係咁

咁又誇啲 正路分4期比
所以牛蛙可以分期
因為佢地連歐霸都無得踢 少好撚大舊錢去幫補
而家佢地基本上踢得起果班都可以賣

愛蛇

細爆話 唔撚踢你阿仙奴

艾美利沒有任何遣散費

愛蛇的離開都充滿愛

如果唔係愛狗買左Leno就唔使賣廢龍就唔會有內戰
如果唔係愛狗買左Torreia依家就有錢買partey（三分二隻）
如果唔係愛狗買左Guendouzi，Sokratis，Tiernery，Martinelii
依家就有錢買Aouar了

反之廢雲賴死唔走 仲拎埋提早走既下年人工

仲買左電欺 借左c8

係時候到其他隊suffer返俾人乞衣係咩感受

實在係太仆街

愛的離開也是愛

咁可能20m都無

盲反盲迷

Fake news

話說佢地唔聲唔聲已經賣左隻翼俾維拉
一陣賣多兩件就夠錢使

但係愛狗戰續太差畀佢教落去同等降班冇分別，唔識英文係原罪

全靠愛蛇先有達蛇

愛蛇

愛蛇上場神調動反勝
反愛潛哂水

冰個係收嗲狗

點解一定賣架喇 睇下邊個唔等得

*點都

達蛇係咁贏big6
搞到班迷雲狗潛晒水
根據資料統計：87%反達係不肯面對現實嘅迷雲狗

你地入錯post

搞錯阿Po會員 收嗲喇ok =暗星

各位迷愛收到尾數未
唔通淨係我冇

乜阿po有反達？

林狗123

迷拿扣錢

林狗

大把啦
潛撚晒啦 打西咸半場嗰陣上完一陣水又潛

已經比你趕走咗
仲有6c都趕走埋

上季牙達開始教果陣 有啲人話牙達勝率低過愛狗 龍蛇
而家有無數據撚再貼下

6c去左迷76轉左會拖肥

牙達星期一好出返牙叔 無叔=閪波

龍蛇其實好慘，果幾場士氣咁低邊個教都死

佢能力都唔夠啦
喊晒口叫高層快啲搵人頂
真阿

反達已準備好下場蒲頭

其實龍蛇係識教技術 但應該無乜戰術
所以先投降想球會快啲搵牙達

有自知之明唔死撐係好事

反達反愛都係戇鳩

贏到一場都算係咁

肯躝未

寧願自己柒都想隊波好

懷念龍蛇係看台既日子

T仔咁玻璃達子唔想放我走

諗到自己太勁
雲加後期D買人玩爛哂個正選陣
冇翼冇中場冇閘
奧燒比爾連呢D一傷左就玩撚完
牙達有料都諗左十鳩幾場先諗到依家呢套343

所以你上次出個波上看台？

話說你老死山陽狗去咗邊
好耐冇見佢

應該係多得停擺咁耐
t可以復出 然後打左中堅又發揮到佢要既野
牙叔又fit左wb 都係時也命也

向龍蛇致敬

就係輸俾白禮頓個場有人計勝率
個場之後終於肯轉走4231呢個垃圾陣

佢同公平狗轉玩tg king ball group
話依度成日內戰，所以唔想再上
好撚高尚

Arteta目前勝率係61.29%
資料來源: 維基百科

無內戰就變左講女講樓

我寧願內戰9UP下講波

愛狗呢

100%的波

Tyreece John-Jules scores his first goal for Doncaster Rovers! #AFC

佢地唔上黎牙達啲勝率一直升 燈到

有傳會消息未. 又小一日了

達囝自己都進步緊

最新發明係變型343用saka
攻個時變433 saka負責塞直線

P78 W43 D16 L19
Win rate 55.1%

你都躝啦

事實證明咁樣唔得
Saka係有創造力
但唔回防

其實唔差

其實SAKA最佳位置應該係左翼, 但美羊霸左

要等到達蛇輸波先
可能要到下季

勁到奇陣失前4

愛狗犀利

【Now Sports】被巴塞隆拿放棄的蘇亞雷斯，被指在申請意大利護照的考試上作弊。
蘇亞雷斯（Luis Suarez）早前為了以歐盟球員身份加盟祖雲達斯，希望透過意大利籍太太拿取該國護照，上周特意飛到佩魯賈進行意大利文考試，而且以B1級分數過關。

不過，意大利當局近日指這名33歲烏拉圭國腳涉嫌出貓，在考試前已經得知所有問題及答案。有關當局發出聲明表示：「在調查期間，我們發現蘇亞雷斯在考試中出現了違規行為。我們發現考試的題目是事先議定，分數也是事先分配，考生只需展示非常基本的意大利文的知識。」

雖然未知阿蘇能否獲得意大利護照，但現在對於祖記來說似乎沒有關係，因為最近盛傳這名射手已經屬意留在西甲，改投馬德里體育會。

問題係羊打LW 拿打中鋒都會回防
Saka打lwb 唔回防

霸乜
唔好話saka無料

有嗰 22 場不敗浪住

試驗買aouar既效果

真係買aouar踢正宗433
守個時都係咁上下

琴日話軌想用球員換細爆單嘢 流料？

始終仲係後生佢技術唔錯同有視野

今日基本上一啲消息都冇

唔知陣間有冇重磅消息

知道題目都要背ga
都算有努力過丫

問題係失果球saka個企位前撚到想入樽咁
然後無回防 坦狗已經廢仲要佢一個mark兩個
咁就搞到浩狗都出埋醜

衰冬窗唔買人塞隻傷咗嘅D so hea鳩愛蛇
右閘比狗大傷唔買人搞到叔自己一個打成季rwb
(後備係贊狗同列叔）

Saka

讓件7號俾牛蛙啦

aouar spotted in london

牛蛙著11號

係...twitter都好靜
托仔好似仲未走到...應該傾緊...拉据中....

牛蛙著住18先啦
留返11比zaha
下季燒完約就牛蛙10號

嗰個混合陣式係一定要有Tierney先work

party著咩

其實達蛇呢套係咪佢係鏝自己諗出嚟
鏝嗰套更加癲
辛真高獲加兩個inverted wing back
跟住兩個中場插入half space打235陣式
我估達蛇最終想做到呢樣

tierney and suk

Mbappe 著9號

蒙叔唔走嘅話都應該啱踢

5號啦papa會躝

曼城成日變陣

我相信Tierney搭Saka都會發揮到

曼城4大雞胸 同我哋差兩班波

比狗都內切中場 上場已經見到

咪屈
有聯賽盃

達蛇第一定第二場都係咁踢
點知柒到喊
依家終於有答案

屌 記錯 咪推

佢呢套要練
唔係即食踢法

竟然傾波

所以當初話俾啲時間達蛇就咁解
班反達見達輸一兩場就係到jer住晒

比狗踢呢套差d囉 始終腳下功夫唔夠好

唔算蘇9錯喎
係考試會方個邊嘅錯

玩撚完 又第二波 冇球迷了

閘嚟講算好
足總盃咪佢內切突破制造空位出嚟

冇架啦係咁上下
又快又控得又溝通到早就踢緊第二隊啦

對利狗前簽個人嚟加強士氣

就快破產了

變速硬爆

同叔比差d

早知請安76早知請摩連奴

アーセナル

請76有得J燒占組合

2018年8月至今阿仙奴失球時間統計

創造力200

76嚟燒應該一早躝咗
當年就係佢賣燒

臭燒又放訓練相

玩命 決定印下個11 號 唔理who

正能量

當年一上場就踢走燒

但係佢唔踢走燒我地都唔會買到

康復中的馬夫

NEW: Lyon want £54m for Aouar and are bracing themselves for bids in thr final two weeks of the market. Aour is understood aware of a club playing in UCL who are preparing a late offer. #AFC EL participation shouldn’t rule them out of the running.

貴到

達自己講過佢教咗無耐成日轉陣會係災難性既事嚟
睇佢個款都係想玩到套嘢去到100%先去搞其他嘢

出面有得買時段入波 好易買

艾美利算係咁, 留低一份心意。

心痛

所以今季都應該繼續343上返前四先

聽日會唔會有Saliba???

下半場開波竟然咁小

此外，我們最初的估計要支出艾美利和他的團隊18個月的薪水(1200萬英鎊)，而艾美利現在已經在維拉利爾找到了一個新職位，所以我們把這個預算削減到了 400萬英鎊。

我燒嘅10號除非美斯嚟
如果唔係冇人有資格著

睇下壓唔壓到45m左右

講到佢著左好耐10號咁

應該有啩

Aouar 想踢歐聯
唔來了

45 m 算抵 希望得

都係歐姐，歐霸頂住先啦

我地連中堅都可以著10號

根本就應該咁
依家呢個343甚至可以即場唔換人轉陣咁制
唔明點解有D人為左睇奧燒會想打4231

原來今個禮拜兩場都踢三點

下年就歐聯啦

迫害真阿

想踢就過嚟幫手爭資格

水貨唔好企咁近啦

冰廢
Soares Saliba Luiz Niles
Elneny Willock
Ozil
Pepe Nketiah Nelson

聽晚唔睇了

捉到假阿

應該淨係垃圾盃俾燒踢
下年都走 都唔係長遠計劃 仲用佢做咩
出佢不如出洛克人

收到風出挪乙仔

好似話好勁下

邊撚個挪乙仔

洛克人轉打前鋒未
我地呢隊唔打攻中架啦

George Lewis

我地牙狗轉會窗已完
可以著番條褲

佐治李華士！呢個名你應得既！

洛大帝

聯賽盃係咪冇直播？

盛惠£10

咩鳩post都係aouar comment

啲人生然家唔見曬

打完利打錫菲聯 呢度又6分

拿卡又入多兩球

輸夠6分

失晒6分我開zoom直播對住愛蛇打飛機

自信=假阿

攞晒6分我開zoom直播對住拿卡打飛機

聽晚又冇ozil
會否反達

之後再打曼城 李城 ，12分穩陣

果時賣咗la 入兩球

可以反定了

全季全勝奪冠

不敗有金杯
全勝有咩杯

賣拿卡買下躝突就唔反

真牙

聯賽盃會咩陣？

後備4213?
nelson nk pepe
燒
willock 埃及
叔 luiz saliba cedric
冰島龍

下場聯賽贏猁 我去倫敦幫達蛇含

上水
又改名

班幻幻唔知贏唔贏到李城

睇片NK入波跑過去同何妖慶祝笑得好撚假

入紙排隊先
幫達蛇含booking宜家排到2024

電訊報 Mike McGrath【 Tier 3 】 :

消息源稱有一間踢歐冠的英超俱樂部很可能會在最後幾天與阿仙奴競爭 Aouar，球員在做決定前將耐心等待。 里昂已經準備好在轉會窗最後兩周迎接針對 Aouar 的報價，他們對這位法國新晉國腳的標價為5400萬鎊。

Pepe遇強越強
我覺得會留佢對利

埃及會唔會留嚟打猁

鏝

逼住開party了

有人cap咗你圖

又騎劫達蛇，886

黎啦黎啦
托價成功

咩圖

你#310個reply

有咩問題

所以禾先上嚟say個hi

HI 山陽狗

54M

Nelson正吮啦
打到雲迪克變傻仔

過咗tg咁耐有咩得著？

里昂急喇

急咩aouar個心已經係阿達度

最憎比人威脅,回購藍斯2&b算

忠誠達sir 心繫我廠

2&b返黎幫saka奶袋底都未夠班

最後放唔到就會低啲架啦

白金盃

賣人方面一啲好消息都冇

高人工個個都唔願走

cls原來由你最後一個post開始不敗

點解要走

抵喇窮閪球會

今日無咩消息
睇住挪乙仔表演先👍🏿

諗唔到邊隊有歐聯嘅英超球隊想買
最大可能嘅曼城都話咗唔要
應該又係里昂想抬價

皇者獌黎搞事

有普巴般奴van仲買

黎托價

笑乜鳩呀成班

羅馬人為失誤無註冊到diawara
意甲成半季無得出佢
唔夠錢可能真係可能搵佢頂party

最多300萬

點解北歐都有黑人...。

毒撚一個

又丁George Lewis

暗示就快有party

如何真係party aouar一個都簽唔到
希望借到puig/alena

20m買puig再分五年還

3m分五年還

有冇玩fm20 用阿仙奴嘅ching

On this day in 2019: Arsenal came from 2-1 behind, with both 10 men & 10 minutes left, to beat Aston Villa 3-2, with Nicolas Pepe scoring his first goal for the club & *that* Pierre-Emerick Aubameyang free-kick. #afc

【 當年今日 】1996年的今天阿仙奴正式任命雲加出任球隊主教練

電訊報 Sam Dean：

確實有一些俱樂部對梅斯塔菲很感興趣，但目前尚無進展。 這種轉會隨時可能會有快速的發展，由其是梅斯塔菲的合同已經進入最後一年。 對球員本人來說，並沒有強烈的轉會意願，他上賽季在阿迪達揮下踢得很好，在倫敦的生活也過得很開心。

有冇ching知道邊到買 阿記 藍作客最抵???

Arsene who?

奧燒眼角有淚花

有冇ching 今晚睇波

My G

聽晚

好gay

屌 原來聽晚

睇錄播

咩波

原來係聯賽杯

唔係話好差嘅，不過中堅真係太多人

臭燒鵝 喺倫敦都開心架 又踢出水準
點解佢都要躝

而家臭燒做乜好似污糟邋遢咁款

party 空降

比下體會禁錮
要用咁嘅方法逃命

等官酸

俾大梅復仇

Dllm 以為識玩到真係空降簽約

netflix啱啱上套playbook
唔揾爺爺拍

拍緊官酸片

列斯當地媒體 LeedsLive + 電訊報 :

英超升班馬列斯聯準備向阿仙奴租借英格蘭後衛張伯斯一個賽季，槍手希望把球員直接出售，標價1500萬鎊。

又借

Kieran Tierney had a tight left groin on Saturday. It is now settling well and he is aiming to resume full training later this week

1:59 廢坦又傳失波

集氣！！連豬屌！！！

懷念Wenger Out反雲飛機

原來好似無傳失

慘 跌左1m

起碼都20M la英人

放浩狗都唔放柏g啦

Zaha點會比你loan

Saliba 叔
拖燒爆
Nk
係咪藍衫聽日正選

買得哂我直播用磨薑把刀磨賓周

買斷條款

拖仲未走？

交換Laca囉

有冇人識佢

啱啦
企硬10m
佢哋啲前鋒好撚廢

熱身賽入過波
踢法似大梅
轉身慢 制空力強

達蛇又話留佢

識唔識用波

如果拖走梗，呢個留底輪換啦
又唔係貴， 賣又賣唔到錢
就算買到Partey都要輪換

唔識
嗰日阿狗熱身賽幾個後防廢到傻
Bola 同佢仲有幾個up唔出名嘅青訓好撚廢

有簡迪

買簡迪我反達
垃圾中場一個

葡狗傷咗
聽日應該叔rwb saka lwb了

唔好玩啦， 都係吹水
軌賣畀蝗仲多錢啦

我地平時轉會咁廢， 分分鐘換個真禾特就大獲

左bola 右叔

韋斯咸想借柏芝

Bola廢撚到傻

出u23打算啦

叔留力同沙拿決鬥

燒又出po

聽日應該出坦
Nelson Nkxxxx. Pepe
Saka 埃及 洛克人 叔
坦 電蛇 沙列巴
識波仔

羊：你老母阿迪達你條廢柴呃我豬仔

你迷愛

又係講啲阿媽係女人既野

New 中場ssssssss
有機呀！！！

姐係唔止一個

簡迪條垃圾廢撚過洛克人呀
First touch彈離三碼遠
港超球員都冇咁廢

上面空降左一條友啦

細爆復出=new midfielder

又要講多次
埃及中爆猶如強援加盟

達蛇都講咗仲未同佢傾續約la
即係好大機會放走佢

好似轉會窗一開已經咁講
但真係清唔到人

呢個都有官宣片睇

個個賴死唔走當我廠開善堂
Papa5月話躝 到宜家10月都未走
坦狗唔識踢波仲可以係到呃飯食

放細爆
第日人地賣6,70M就又dum春
佢又唔係差，係格衰d姐
依度d 00後都係咁撚樣la

紐卡素睇嚟好鍾意牙頂
佢地希望阿仙奴回心轉意

上個借去葉士治域嘅人係叔

講左幾個月啦 總之都係清到人再講

最後竟然係廢龍賣得出先

長約續叔未

細爆放唔到靚價，自己用係最後.
頂到下中場既佢

買遲幾個禮拜可能就被轟搶走

的佢去踢歐霸

細爆買去英超實鏟草
由後半場鏟到前半場

似25基

唔係咁多傷 其實有得爭下金童獎

好返之後都唔知會唔會成日傷

唔好提佢了

佢老婆同佢閪女人有啲關係所以佢續到約？

仲記得pre-match 拎佢打中中定防中位
仲諗緊又買乜撚野垃圾返黎
點知正式打英超 係咁入波

loan定買?

我地講金唔講心
請出價

好似LOAN

真無情
唔怪得出走既阿狗咁多25

叫完雞就比佢老婆食住

窮閪球會係咁架啦

papa細梅柏芝都有買家
牙頂都係留返自用好啲

列斯簽左Diego Llorente

堅留力？

英人名額， 我覺得留底都無壞
輪換都OK

Kieran Tierney

Tight left groin on Saturday. Settling well and aiming to resume full training later this week.

佢地頂唔順個德國佬?

聽日正選

阿冰
叔 沙 雷 坦
細爆 埃及
韋 燒 Salad
Nk

Saka

屁屁呢？

細爆可否快D躝
伴我長高

雲加可否不要老
永續多好

ching的名字

迷愛果D全部收左錢架

唔太廢掛

職業道德

聽日應該唔會出弱智反雲龍住啦

Our Carabao Cup ties 2020/21:
- 3rd round: Leicester v Arsenal
- 4th round Lincoln/Liverpool v Leicester/Arsenal

好大份

屌你老母D賽程又迫害禾廠

好鈍

出青年軍練下is ok

有多幾場練都好呀

半力夠win la

全勝係基本 係睇下破唔破到得失球紀錄
p.s. 比d咁既對手我廠..is侮辱..ha

好彩有6場歐霸小組賽

好可惜

柏G走對佢career都係好事啦
搞左咁耐都上唔位

放唔到幾錢 做後備吧

上咗位啦
上季初後防核心嚟
係傷影響佢
達蛇唔鍾意沙列巴
應該要留可閘可中堅嘅柏g啦

沙列巴喺咪廢到咁緊要

melody marks

廢龍

唔好打咁多丁ok?

達蛇擺明唔鍾意佢
一返嚟就話唔好對佢期望咁高

HR-002
睇左10分鐘仲係到煎緊排

今日屎忽痕咁走哂咁多個球迷區睇POST
無一隊係滿意自己隊波

佢仲話要正選
結果bench都冇份坐

枉我地一開始仲j 佢係正選

可能唔想個後生仔比人吹得太大
一唔小心自爆就冇曬信心咁
慢慢一步一步黎都唔係壞事

都仲係三篤屁

佢都答到口臭
賣唔到人講乜都無用 唔通旨意高狗咩

nelson loan
zaha in

估唔到疤對英人都咁有興趣，本來我成日都話買佢來換 B2

韋舒亞有正選

聽日應該強陣
始終今季冇乜熱身賽 而且都係季初有氣有力
出半強陣夾下仲好，為下場利試下陣

英超最強防中

Same agent
依家啲轉會真係千絲萬縷

羅馬錯誤地將 1997年生，23歲的Diawara加入到U22名單當中，
因此意足總裁定首輪意甲賽事羅馬違規，判處落敗0-3。

原本比賽以0-0完結，但現在羅馬失去了1分，而維羅納則意外地得到2分。

賣分方法好多種

屌根本佢幾有潛質都好 都唔夠班踢疤
根本朗奴高文就痴撚線
之前仲傳佢想買愛嘅Micheal Keane

Breaking: 韋斯咸幾個球員確診武肺，包括莫耶斯

【星球人】來自冰島的護「廠」人路拿臣

【Now Sports】隨著馬天尼斯離隊，阿仙奴馬上由第戎羅致冰島門將路拿臣，簽約4年，作為正選利奴的副手，究竟他是何方神聖呢？
25歲的路拿臣（Runar Alex Runarsson）來自流著足球的血源，父親是職業足球員，擔任中場，更以104頂喼帽保持國家紀錄，現時執教國內球會KR Reykjavik。不過，當父親成為國家隊主力時，兒子路拿臣至今僅得5頂喼帽，2017年11月首次上陣，2018年世界盃期間屈居在經驗豐富的哈度臣之下。

當他首次為大國腳把關後，亦成功在丹超球會北西蘭的正選門神，更成為2017/18年球季年度最佳門將，後來獲法甲的第戎賞識，正式登陸5大聯賽。路拿臣在首季只列後備，至今上陣34場，失了59球，僅得5場保持清白身，數據不算亮麗，卻得到阿仙奴門將教練簡拿欣賞，甚至把其撲救精華分享到個人YouTube頻道。原來，簡拿任教賓福特時，曾在去年1月嘗試挖走他，但不得要領，終如願以償。

除路拿臣之外，阿仙奴只有兩名冰島門將來投，史古拿臣在2003年12月的聯賽盃對狼隊時披甲，人們只記得法比加斯取得出道首球；1989年，施格莊臣由錫周三加盟，惜長期受傷，僅僅兩次在聯賽上陣，未能在1990/91年球季奪冠時獲得冠軍獎牌。

圖片來源 : ©AFP

West Ham United can confirm that David Moyes, Issa Diop and Josh Cullen have returned positive tests for COVID-19.

下而家踢緊喎

Diu , 我哋對完

Coronavirus: West Ham boss David Moyes, Issa Diop and Josh Cullen test positive

West Ham manager David Moyes has tested positive for coronavirus along with players Issa Diop and Josh Cullen.

West Ham only received the results shortly before the start of their Carabao Cup third round match against Hull on Tuesday evening, for which Diop and Cullen had both initially been named in the starting lineup.

Article
A club statement said: "West Ham United can confirm that David Moyes, Issa Diop and Josh Cullen have returned positive tests for COVID-19.

"The club's medical team were informed of the test results as the team were at London Stadium preparing for this evening's Carabao Cup third-round tie against Hull City. The manager and both players immediately left the stadium and have returned home.

"All three, who are asymptomatic, will now follow Public Health England and Premier League guidelines and protocols.

"Everyone at West Ham United send their best wishes to David, Issa and Josh.

照踢，不過耶子同Diop，Cullen就走左

睇黎包皮已經完全融入哂
同電欺金章玩得幾開心

原來Diop上場仲要正選今次真係仆街了

屌又係我地

Diop右閘
我地條左路...
坦 saka auba

踢波都會傳染嘅話，係咪好快又會停英超

或者下次對痢，佢地怕左我地

屌

咁都唔停

講真腰斬左場波佢啦仲繼續踢

佢哋上場應該係negative先比出場嘅 咁諗應該穩陣啲

乜嘢事依家場波冇教練？

助教帶隊

又係我地 有冇咁邪

何wayne新片又串暗星

何Wayne 9upper

holding都坐左大半季先有正選
正選邊有咁易爭

達Sir而家愛將係holding

又鳩up

琴日阿出練波片，仲有托仔、細爆

今晚拖仔告別戰

咪出啦，如果真係賣
轉頭傷左就慘

tsla 又穿400

即係可能我地傳比佢

Arsenal were among the Premier League clubs who underwent routine #COVID19 testing on Monday and despite coming into contact on Saturday with West Ham (who have since returned 3 positives), all #AFC results came back today as negative @TheAthleticUK #WHUFC

阿X達/阿迪X

呢個好似 Tier1

David Ornstein :

1) 一方面，里昂主席 Aulas 是一個很難應付的談判對手，這讓 Aouar 的轉會變得複雜 ; 另一方面，伊度和里昂體育總監祖連奴私人關係很好。同時，阿迪達和 Aouar 同屬一間經紀公司……其中一些消息源稱阿仙奴最終可能只能簽下 Aouar 和 Partey 其中一人，某種程度上來看，Partey 的可能性更大，他的違約金讓事情變得更清晰明確 ;

2) 阿仙奴對 Nelson 外租離開持開放態度 ;

土耳其獨家消息源 :

艾蘭尼還未決定自己的去留，他的經紀人目前正在土耳其，手上有加拉塔沙雷和特拉布宗體育會的offer。

£25m cash or躝

咁撚勁都賣=.=

電池爆炸日

佢係到多個中場輪換打盃賽會好d喎

真係一場社區盾就有offer

Aarons > Dest
呢個都幾肯定
咁買Aarons冇問題wo

有價就應該賣啦⋯⋯
對雙都係好事

IFC排緊隊..

一諗到Ceballos都可能要踢後備就正

獌又話想買upxxxxxxx屌

驚佢地出唔起錢姐

今夏入好似要 6Xm

官宣 :

阿仙奴19歲愛爾蘭小將 Mark McGuinness 正式租借至英甲葉士域治，租期為一個賽季。這名年輕後衛在季前熱身賽中首次出場就打入一球，希望更多的比賽經驗能幫助他更快成長。

唔好去埋d垃圾隊啦屌

Ching你個名

迷愛果d全部都係收錢

搵得仲多過返工場

冇證冇據唔好亂講

美斯廢到

收錢收錢收錢收錢收錢

中東簡迪

廢龍始終都係廢龍

好名！

原諒阿當天不懂得珍惜 馬天尼斯 二十M

講得好！

Moyes 中武肺前幾日又打完阿

funson reported all

well done!

準備進入十月魔鬼賽程

我地有無人要被迫隔離？

又一日，唔好講買人、人都賣唔到

食屎啦，冇愛蛇踢爆高狗咁多年一個鏰都冇出過，
你地班迷雲，依家仲反緊雲，屌緊爺爺唔買人咋，爺爺默默受咗十幾年丫

星期一驗既結果係全部negative

咪買咗反雲龍

一復課就塞車阻全返工
班塞豆窿讀乜撚野書

今日復課咩

分階段復
U唔記得返學?

真係勁撚塞
平時遲起身的士4個字番到
今日坐左成個鍾

特殊學校應該未復

之前好似講左中招果D唔出得但波照開
除非正選連後備少過14個
今季係武肺主宰冠軍

我廠有達蛇康復血
贏硬了

仆街熱狗咁撚多錢

Arteta: Saliba will be really important for Arsenal’s future

With every new season, it’s understandable that fans are extra keen to watch the latest signings in action. Much has been spoken about impressive debuts by Willian and Gabriel but we have yet to see towering centre back, William Saliba, in a competitive match.

Expectations are high because of the £28m we paid Saint-Etienne, as well as the fact fans have waited over a year to watch the promising youngster in Arsenal colours.

In the press conference leading up to Wednesday’s Carabao Cup game against Leicester City, Arteta was quick to stress that what happens in the short-term is no reflection on the 19 year old.

“I think William is doing really well, adapting to the country, adapting to our club, and we have to bear in mind that he had a really challenging season last year with the amount of injuries that that he had,” said Arteta.

“He is going to be really important in our future and things sometimes take some time. And we have to respect that.”

Saliba has time on his side, and time away from the limelight might be well spent learning from some of the experienced heads in the first team. David Luiz, for one, is seen as a mentor for many of the younger players in the squad, the young Frenchman included.

“I think David is a really good role model for them – for who David is as a person and as a player and everything that he has achieved in the game.

“I think they are lucky to have him around,” claimed Arteta.

Much has been said about Luiz’s leadership qualities and we can only hope that any wisdom shared can help Saliba settle much more quickly on and off the pitch.

Arteta on Carabao Cup: We will take it seriously

Any chance of silverware should not be scoffed at, even if it’s the often ridiculed Carabao Cup, according to Arsenal manager, Mikel Arteta. At Manchester City, Arteta was part of the team who won it in back to back seasons and he feels that the perception of the league cup is slowly turning.

“I think, in the last few seasons of the competition, other clubs have raised (their standard),” he said.

“There is only one winner with the Premier League in this country with a lot of frustrated teams. So now, everyone wants to win a title.”

The Spaniard has already won two titles in his nascent Arsenal career and is gunning for more this season – including the Carabao Cup, but he admits the fixture schedule adds to the challenge.

“We’re going to take the Carabao Cup seriously, that’s for sure,” he said. “And, obviously, with the fixtures that we have, the number of games, it is very difficult.

“Maybe not the first game, but (it gets more difficult) as the competition moves a little bit more forwards, with how teams, not just ourselves, are going to treat the competition.

“We have to go day by day. Let’s see what happens tomorrow, and see which position we are on Wednesday to try to put the strongest possible team to try to win it,” shared Arteta.

On top of the possibility of winning a trophy, a deep run into the Carabao Cup is beneficial for youngsters and bench players who could use the minutes on the pitch.

To earn those minutes though, Arsenal ar going to have to perform at the King Power Stadium against a wily Leceister side.

There may be a debut for new goalkeeper Alex Runarsson, while the likes of Cedric Soares, Joe Willock, Reiss Nelson, Nicolas Pepe, Mesut Ozil and Matteo Guendouzi will all hope to be involved from the start.

下體又賣左後防 係時候買拖仔喇屌

對上一次阿狗gk 90分鐘內撲到12m 係幾時

拖打中堅好屈
快啲買

上年秋季旅行笑鳩個校長食橙皮比佢踢左出校

沙卡80都無
papa有80

廢到

放假

拿卡有83

垃圾隊

垃圾 game 至真

諗起 EA 谷住谷住加電蛇去到85個樣

巴利+連美斯 唔踢啦

傾緊國米史堅拿同拿狗既奶⋯⋯

熱狗買咩人都係垃圾

咁多錢買人嘅

摩二季

史堅拿收左皮啦 熱狗想肥當加錢換 俾人reject左
奶就廢既 唔洗驚

如果真係借走 Nelson會唔會真係攞嚟做 Zaha 籌碼

奶應該廢過蘇達度

隊隊瘋狂掃貨，我地得個龍

leno 85 fifa認證

Trust the process 喇

trust the process 牙

應該冇乜人識傻校長

吹大咗

唔識英文!

係就快啦

廢龍係咪90

佢需要出場時間 借走再練練啦

快

數值反映唔到啦 貢能勁

依家仲00後有冇得睇教育電視

Nelson屈到vvd喊

拿卡83

細爆有份練波 係咪解凍啦

應該78

咁燒呢 ?

琴晚係架車同fans攬左幾下 唔反了

希望佢知道冇隊肯接自己貨
態度會好d啦

球王風範

條友有啲天份嘅
生生性性聽聽話話都可以出下佢

利記殺手

最大問題冇人接貨 賣都賣唔到
本身靠佢果20-25M開Partey

都無人要

拿卡dribble勁過Pepe

如果拖同艾蘭尼走
而又未買到人
佢會變左first choice 後備

去車仔未

佢其實都唔係點過到人

林伯見到呢條友攤大手屌鳩隊友
一定好憎佢

Kepa都忍到啦 細爆去到都係做副教練姐

尋日喺Twitch睇Auba玩Among us，佢開玩笑屌柒Fifa整低咗佢個rating，明明佢自己表現係一路升緊

相都唔換懶撚到

成展龍

睇PES出Rating 算了
買PES 資助阿記開Party

展權先岩仲有啞老師都好正

好懷念放學撳去明珠台，國際台

比狗得87速度

下雨天留客天留我不留

如果我阿爺當年識得用標點符號， 就唔使畀啲雨淋到病死

想問FIFA點知Özil啲數值

Laca 得返76 PAC

食素

電欺慢過papa

Papa唔係好慢姐

平時官方會放啲練波片出黎，ea睇嗰啲片分析ozil既數值

papa唔算慢

練波都82咁認真

點解fifa唔出卡比爺爺

真
但用波好廢
達蛇寧願擺佢打右閘都唔想佢喺中間用波

練波hea 比賽仲點踢得起

點都係電欺快啦

每場比賽前都感冒

Papa之前唔係跑頭幾架咩

PAPA 啲爆炸力好似幾好 跑短短一段絕對唔慢

PAPA 頭三架

“I think William is doing really well," the Spaniard said of Saliba. "He is adapting to the country, adapting to our club.

“We have to bear in mind that he had a really challenging season last year with the amount of injuries that he had.

“But he is a player that is going to be really important in our future, things sometimes take some time and we have to respect that.”

達蛇話要比時間沙利巴適應

好合理 個個諗住19歲黎到就踢正選
達sir唔出又話佢垃圾

真係唔得唔通夾硬出佢咩 一陣炸親後防又畀大家屌到體無完膚

好快有得睇架啦
我地班中堅幾個星期就傷一件

新廢龍高波好似穩過leno
btw呢個channel係我地個新goalkeeper coach
2年前佢已經留意佢同upload左呢段片

Pantaleo Longo (Roma) who is responsible for not putting Diawara in the proper category resulting in a 3-0 loss again Hellas Verona, will join Hella Verona..

依啲真係鬼嚟

再加背傷

有條友係度玩滑翔傘唔通比爾沙派過黎同達sir偷師

其實有冇得appeal放返dxxxx上一隊架

Tierney 冇80證明ea 班狗係唔撚睇波

好似好鍾意衝出去撲 尾尾有球對住個波撲咗幾吓好似狗咁

今晚有冰島廢龍睇

無問題啦

阿狗作客平手盤 跟唔跟阿狗

羅馬做緊了

一係就剩係睇上半季 下半季訓撚咗 EA 成日迫害阿記

唔係話佢法甲撲救率好低？

阿狗 + 細波

個d 獌仔 一加盟就加幾點

廢坦會唔會正選

睇完，覺得高波係好過 Leno

細爆慢過沙卡

跑得慢 無速度 唔夠快

究竟依個世界上有冇龍門高波係差過Leno, 我懷疑我樓下街場守龍嗰個高波都好過佢

Pickford

我錯

可能法甲球隊Dijon 後防太廢
要佢救D無可能救到既波

呢單真的好柒

阿狗今晚會出線

係勁就唔會2m放走

老實講
就如間諜 Cech 宜家落場可能都好過Kepa ，De Gea
高波可能都仲好過 Leno

佢個隊好似排尾二

繼續吹

除左高波leno真係冇咩好挑剔...
但真係冇理由差到咁

睇片咁矮嘅⋯米8？

好似 1米85

wiki話佢185

2M 對法甲榜尾後備好多
你要知道 Dijon 既定位係咩，仲疫情

今晚買咗阿狗愛記轟一串三

最無把握係我地個場

阿狗比對家PES full license, 仲唔做低你咩
小氣到爆

Party 空降加盟

究竟係咩gimmick 野不過對依家阿狗黎講無野重要得過牛蛙派對

Pes又唔出落switch

買左 好玩過fifa

留言個個話牛娃空降 笑到pk

拖原來咁撚慢

腳短掛 ..........

仲有禾比藍斯

唔識攞身位 成日傳失波 鏡頭未睇慣

仲要好似打左十幾場就比個黑人龍取代埋

我信冰島龍
當初大家都係咁笑巴丁仔

空降球場唔使綵排架咩
你地練習時佢都要練習架

5:29 係咪話要走果個幻幻
射得幾靚

智慧型龍門

今晚有波咩？

聯賽杯

打李城呀

假阿

馬會無得賭

大家有幾多當時真係睇過巴丁
大佬巴西第4級聯賽， 你係巴西人都未必睇到啦，何妨你係香港。
應該話阿仙奴勁，係歐洲咁遠都搵到

真港人淨係會睇睡超

盤都開埋啦 平手呀

即場無

因為狗會都冇直播

我都完全唔識玩 不過幾有新鮮感🤣❤️

會唔會係fifa 易玩屈速屈三角就屌打傳奇電腦

pes好易傳失 要研究下 我又未知點食身位 成日比人搶返

Pes我唔識玩skill move 同埋傳波難過fifa 唔係鳩禁就傳到

yes 我最低傳球成功率得61%

韋舒亞尋日居然可以踢足全場

希望佢健健康康踢返起

今晚揀名睇下有邊個真阿起身

真阿唔瞓的

你踢埋今晚好執locker

廢坦告別戰

希望今晚大家屌得細力啲

屌撚到你噴屎水!!!

Nam未

完場雞聲一響
阿達連人帶波將你踢出球場

拖竟然最慢

個名

CHING咁重口味鍾意玩我D屎水..

如果情況冇變嘅話，不如今晚輸咗佢出局算數
Caraboro Cup啲低級別球隊個別防疫測試好參差，有啲仲要直情係冇錢做測試
就算我地Offer俾錢佢地做，佢地都可以好似候城咁拒絕測試
今場對Leciester 都仲叫穩陣啲，下場唔知對咩隊

而家利熱車商量緊夾錢幫低級別球隊做測試
FA同EFL真係廢廢地，咁多時間俾佢地prepare，一開季就搞壇屎出嚟

下場對利記vs唔知邊個既勝方

下場對利記

iwobi排第四

低組別啲球員球隊理撚得你 又要搞bubble 又要test 唔理扮無事好過

腳短

係呀，踢一場除時賺足一年經費，咁多錢，死人都踢

留意到OZIL仲快過拿卡, 藍斯

藍斯不嬲都唔快
拿卡就慢到有啲出奇

美帝

已經腳短 仲要慢
躝

尊重啦
話晒打比入過波

雲爺爺都無人尊重啦
區區一隻短腳慢速狗

俾佢同隊友fairwell

有冇人知幾時有歐霸睇

屌你老母

10月2號 group draw

咪能阻住開派對牙

我覺得pes要搓多d同落底線，防守就一路退遮線其實似真實踢波，fifa一味㩒加速係度跑

pes有變形系統好正可以overload人地

冰島廢龍 vs PSG 麥包，卡雲尼

就咁睇，企位有D問題，decision making 都係

但能夠 command 後防
有潛力過 Leno

Aouar 同 Arteta 同一個 agent

應該有排，仲打緊外圍
熱狗仲有兩場踢

後生仔係唔同d

未來10年龍骨

細爆仲慢過列叔
躝喇吊

巴丁咁早大傷唔知會唔會踢唔返起

巴丁=不死鳥

阿仙奴23歲以下排名

叔>>>>巴丁>Gabriel>Saliba>>JW>>Nketiah>Nelson

新柏圖

23歲或以下*

無saka?

23碎巴丁=最強之矛
23碎叔=最強之盾

漏咗T仔

叔>>>T>>>>巴丁>Gabriel>Saliba>>JW>>Nketiah>Nelson

叔23歲已經守死咗交屁沙拿馬列斯狼隊大隻仔同埋KDB

冇saka？

咪燈啦

唔記得咗
Saka 擺JW後一格吧

saka 係踢得好個時有貨交
踢到柒到比人屌個陣都係有貨交
應該要前d

坦克成日傷就真係踢唔返起了

佢秘撈保鏢太操勞，係易傷啲

踢傷個個快啲死

saka 以佢年紀嘅decision making 真係算超班 仲要踢過好多位都唔差
但係講sharp 就唔覺好似巴丁咁
不過希望佢地兩個成才做到牙狗呢準

佢兩個一齊overload 左路勁到

個陣佢地條左路幾好丁
btw 希望巴丁唔好變玻璃人

葛斯又去拜仁

Saka同巴丁佔左前面兩個位
後防泰 包皮 沙 叔
係中場垃圾到暈

咩料

aouar都垃圾？？

垃圾聯賽盃快啲輸左佢好過

賣到人未牙屌

馬天

新波衫印咩名好

aouar

Martin NK Saka
ESR JW AMN
T Gab Sal Bell
Macey

嚟到先得㗎

party

新廢龍 睇好佢今日搶一號龍門

T仔

想印又靚仔
諗緊好唔好即刻印，陣間賣咗點算

時間問題

btw唔知點解有種預感今晚會輸波

唔知輸唔輸
但深夜一定閪

我地贏緊

飛機盃早輸早著啦

是旦啦 都係驗冰龍貨

13
15 4 23 3
25 28
19 10 24
30

唔會有10

今晚冰島龍會證明自己係廢龍

唔會有3就真

第2作客邊度印有多嘅球會字選擇？

拿卡慢過燒

燒以前踢翼 慢極都有個譜喇

今晚無燒嘅反達了

拿卡廢到 放個直線單刀波都無佢份

10月1 抽歐聯
10月2x 先開波
歐霸應該都係差唔多

個樣幾真
但pes 冇pro club 真係爭d

佢唔識跑架啦
跟住又成日想互含助攻AUBA，唔射波

唔係呢班波喇 直線畀到佢都妹到腳都起唔到

今晚李城會唔會廢陣架

雲加年代48小時翻版

通常抽完歐聯，就到歐霸籤

好似唔會
我估大家都會一半主力一半後生

李城平手

搶點觸覺真係好好

My club 玩都未玩已經抽齊腳

抽左幾多錢